［待FC］開槍警察 大女發言：「但我真係唔明點解啲人要搞我地兩姊妹」

待FC 名校secret 睇到
亦有可能有人假扮
信唔信睇你自己

好假

狗仔狗女大部份藍到仆街啦

若果係真既, 問下自己老豆如果你Blackbloc左 係咪都會開槍

都仲係諗點解無得玩
點解無得突出威威
可以有幾黃...?

投胎刷首抽

問你老豆啦屌你老母

開槍殺人犯2個女唔係小學咋咩

問下老豆點解要脅持人 要殺人
你有責任管好老豆

大灣區歡迎你地

本來係
係就係,唔係就唔係

假啦on9

理撚得佢假唔假

佢要怪就怪佢老豆

黑警死全家唔應該得個講字

老豆種嘅孽還唔到喺佢身上就還喺兩個女到

名校中五
大展"權"腳

叫佢同殺人犯割蓆

pin yin?

我本來係黃 而家真係唔知

哩句

問下你老豆咪知囉

唔洗係house到大展拳腳啦，你係香港都出曬名啦

好假呀屌你老母

如果係黃比ig/fb/留言證據，比左唔搞你

報復返你老豆咪無數

問爹地啦

“我本來好黃”
剎有介事咁講出嚟
假咗d

大義滅親啦dllm

咪係囉
2個都係小學生

仲要問點解？ 唔係藍就係弱智

LIFE PRO TIP: 投胎可刷老豆

跳囉
唔少手足都犧牲左啦

我講緊操場跳飛機

如果你覺得一人做事一人當嘅話
咁你首先要叫你老豆承擔翻件事嘅責任先
唔係嘅就唔該收皮

返大灣區同支那狗玩啦 香港人唔歡迎你

問佢老豆囉 點咩解

係真黃既同你個狗老豆斷絕關係

大義滅親即刻CONNECT

而家殺左人
仲諗住有冇得玩
有冇咁自私呀

係真有人性既就殺左自己老豆啦

我本來係黃

呢句勁敗筆，重作

你地唔好咁，佢地真係唔明，黑警後代都係弱智架

出黎開記者會同你老豆割蓆一定大把人幫你

要怪怪你老豆 殺人填命 最少叫佢自首 唔好份無辜

係黃既就唔會怪其它人啦 應該更加係明白同體諒啲人點解會咁做

將件事分開。

唔係中學嚟咩

大義滅親先好出聲

姐係叫人
淨係搞我老豆好喇 唔好搞我

Noted with thanks

噉你問下中左槍個後生仔點解要比你老豆射幾槍

好簡單你有一個冇人性嘅老竇

沉底啦屌你老母

要怪就怪你老豆，殺人犯，天地不容

日日都有悲劇架啦 關我咩事姐

你呀爸:驚咪唔好出街囉

講得出 本來係黃 就知唔係同路人

呢樣野要問你阿爸

MON POST狗係咪真心認為清楚自己仔女咩取態?
你想唔想像到滿心歡喜開完槍除人面罩時發現係自己仔女果刻

問問Daddy

笑死 黃西咩黃

假到呢⋯⋯
「我本來係黃」

係真ge你發聲明譴責警暴啦
中五喎，實用文有教點寫啦

你阿爸收人工開槍寫殺香港
啲人工供書教學喎
你唔割蓆大家咪關心你囉

垃撚圾
黃你老母
我係你就大義滅親喇
仲掛住玩
返大灣區玩啦屌你老母

我都唔明你老豆點解要殺人

作文作好 D

假到

刻意話本身係黃呢句就露左底了

拎個閪出黎 都唔撚會有用

問你老豆

跳樓囉, 祈求下世做美國人/ 老豆老母唔好係狗

幫手報仇

殺人地仔女, 就要有自己仔女被殺的準備, 完

禍必及妻兒，到今日仲唔知？
抵撚死啦

係就學生證加一句
我老豆正仆街 黑警死全家

你睇下689個女

收皮LA
黃咩呀
全家問責制

係黃既話 我唔覺得仲會係咁樣諗 覺得自己無辜
點都好 冤有頭債有主 搵你老豆啦

黃邊撚度黃呀睇過

怪就怪自己老豆啦

睇到本來係黃呢句就知假

嗱！我就中立嘅！

黃?
你自己行出黎, 拍條片, 講:
我老豆係殺人狂魔,
佢死撚咗我眼淚都唔會流一滴
仲會笑騎騎, 開香檳

咁咪當你黃LO
講句野出個POST就係黃?
ON9

問下你老豆點解要咁對D示威者 想佢地點做人 Thank you

屌你 大展權腳
學好啲中文先啦

so fake

連自己屋企都唔敢燒，話咩自己黃

死撚左佢咪唔駛諗咁柒多嘢囉

問返你老豆點解

黃??
你爸爸係殺人犯喎

delete 左句 我本來好黃
咁會高分D
依家? 怪就怪自己個魔父啦

有人攪佢咩?
有無新聞?
定係佢幻想?

咁我都唔明點解你老豆殺人地個仔添？

如果我係黃
因為我老豆開槍所以比人杯
我會一齊屌鳩我老豆

收皮啦 係黃既一早就自己綁你老豆出黎啦

哎呀
希望唔係有人假扮

黃你老母
[正視聽]咪撚再話個兩個賤畜深黃

Thanks for sharing

係黃嘅話
唔該你去望啊中槍個位義士
佢又做錯咩
點解你老豆要咁對佢
你無朋友但人地無左嘅係下半世人呀

血債用血償
而家未夠

假撚到 拉

問吓你老豆啦點解

重作啦

假啦
仲會俾佢對外亂發msg?
隨時網都冇得上

被姦，被人用刀插，被爆肚，食子彈被人扔落街既又做左d乜

假

真

問你老豆

禍不及妻兒嘅前提係做錯事嘅人出黎承受

黃就篤鳩你老豆出黎啦

點解咁對你就要問你老豆點解要咁對人

啱

笑撚死

假扮

而家講一句自己係黃 就係免死金牌

黃乜撚
乜撚都無做叫黃？

怪就怪你有隻做殺人犯既老豆啦

禍必及家人

本來係黃 而家轉咗藍

本身係黃 姐係而家藍啦
知唔知警察破壞左幾多家庭

叫你老豆自殺

0分重作啦

拿拿林死咗佢就得啦

九月一開始未畀人杯咪遲囉屌

有冇人有佢地ig如果真係有證據表示佢地本來係黃的話好似騷擾黎有用?係黃絲估計一早同黑警老豆割蓆，佢老豆睇到兩個女被騷擾都唔會有感受

係黃就企出黎高調同你老豆割啦
如果唔係冇人會信你

循例講句
甘你老母

等長女你偷完警長老豆啲私藏運火
再開返兩三槍先開始對話

問就問點解你老豆要做開槍狗啦, 仲要老屈人搶槍
你黃唔黃我唔撚理, 你老豆唔承擔後果, 咪報係你度囉
無一個無辜

已讀

番去問個老豆點解囉

拉

應該係假啦

特權階級，梗係可以權打腳踢啦

係真就好
唔明就明自己個殺人犯老豆

怪你老豆係殺人犯囉仆街

拉
名校 secret 玩開膠

你登報同你老豆割蓆就放過你（考慮）

如果佢真係黃，咁就肯定明白點解佢啲同學仔會咁做，佢根本唔係黃，但又怕比人排先扮黃

唔明點解咪返去問下你個懷疑殺人犯老豆囉

講得沒錯 呢啲口講是黃嘅freerider

你老豆幫你大展拳腳左啦

返大灣區唔該
人哋會當你哋係英雄

人生已贏

真手足邊有人會話自己 本來係黃。

真黃咪同你老豆割

好慘呀
比你老豆打中嗰兩個

假到 大展權腳？
名校？

中大嘅朋友攝衫！tg上面話有同學係大學站見到一便衣身有槍 件褸遮住左！所以記得攝衫

本來係黃 姐係依家唔係 咁人地屌你就應該啦係咪呀 懵閪

抵死！！！

係學校裡面都要食摧淚彈又點呀！？食lunch都要食摧淚彈果啲又點呀！？ 政府又做乜搞香港市民呀！？

死撚左佢以謝罪天下啦

假左啲
除非佢地弱智啦，仲夠膽講呢啲濕勁嘢咩

似有人扮佢多啲

假
係人都知佢係邊個，仲匿名黎做咩

態度正確

啱啊
黃喎 啲警察大敵嚟架
無武器都要射

脫離父女關係啦屌

驚就唔好番學

問下你老豆囉屌

扮黃

Fake

問下你老豆

舊相
依家中二 好似係

因為你老豆係殺人兇手

問你個殺人魔老豆啦屌妳

屌你老母一係同曱甴老豆脫離關係,一係一刀捅撚死佢
咁多廢話把撚

好假。但就算係真，佢話本來係黃，即係而家唔係啦？
咁無殺錯啦

佢由頭到尾只係想人唔搞佢

黃？黃佢老母

死全家啦

假左少少

做天使就原諒你

安全屋緊仲邊有咁閒情逸致投稿secret

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

一句都冇提過中槍個手足

唔知點做人?咁你咪唔好做人囉 去做狗咪岩
你老豆係漢奸 你老母係走狗 你係漢奸走狗賣國賊

出賣佢老豆同佢班狗同事我就信

扮晒受害者咁，好明顯係假啦

我地老豆殺左人!

你應該問你個仆街冷血老豆
唔係問香港人

推到有人 搵佢同學參考吓佢平時啲文筆

同老豆割蓆囉

有無人想知呀

自私精，邊度黃？

講左冚家產就要冚家產

我屌你老母啦扮黃, 即刻同殺人兇手割席,脫離父女關係,鬧鳩佢,咪唔搞你
黃你老母,睇死咪比你讀到大學,畢業考白衫,話要制度內改善警隊

我覺得好假

如果系真既話好無知

舊相 依家大個晒啦

理尻佢死吖

問你老豆
傷亡既人和家人 又點?

係黃嘅會唔知點解人地咁對你？

大展「權」腳仲話讀名校 狗種都係差咁d

問下你爸爸做咗咩

有冇人整返一篇出來

番大灣區做英雄

上一代犯罪
下一代還
殺唔到個黑警 你都要死

你老豆做過咩。。。

因為簡錯老豆

唔知點做人？唔好做囉

我本來係藍
見到你老豆開槍
依家變左黃

關我撚事 問你老豆啦屌你老母

你老豆係恐怖份子 啲行為仲衰過ISIS

本身都係黃，但係XXYYZZ
次次d人扮黃都係咁講

如果你真係黃……
你明做咩搞你
更加唔會鬧d人做咩搞你

"本來係黃"
即係依家唔係?

重有, 你問點解你去問你自己老豆
大義滅親封你做英雄又點話

go fuck yourself

so fake lul

出來指控你阿爸係錯咪得

如果真係黃 你睇你老豆做左d咩先
父債女還

篇野好假

大展權腳你個曱甴老豆幫你大展左啦

去問你老豆啦屌你老母

岩喎
佢老豆係前PTU主席
佢好明顯真係大展權腳

點解既答案去問你老豆
我都要問點解開槍，開夠兩槍？
開兩槍既用意係確保射擊目標死亡，即係你老豆存心殺人，殺個冇攻擊意圖既市民，殺其他市民既家人
呢刻你冚家都淨係俾人問候，冇實際行動

你本身黃，咁啱勒，大灣區靠曬你了

關我地撚事，我只係知你老豆想殺人地個仔女

作好啲啦 鱔稿費有比足㗎

背景fail

你老豆殺人個仔
佢老豆殺人地個女

等價交換丫嘛 鋼鍊都有講啦
禁簡單既道理唔係唔明牙化

真係黃嘅就唔好做學生，轉職做投胎師

問你老豆點解搞人地細佬囉

好簡單 唔好做人 做警隊天使

如果手足真係黃 自然就會明點解社會咁對你 唔需要問點解 因為全香港全世界都知個答案

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

朋友都搵唔到 好假
心諗仲有朋友?

你係黃就會明點解
扮黃垃圾

唔藍既狗仔狗女好多都比老豆老母送走左
留低都離家出走
仲邊有藍狗仔

你老豆射到人地爆肝爆腎，醫返仲要俾人屈幾條罪，人地又點做人？

Sorry黑警要死全家

黑警死全家唔係口號

本來係黃？扮晒嘢啦
老豆開槍射手足過唔過意得去
係黃就出嚟割佢席
如果唔係就收皮啦

接受唔到咪解脫囉

如果真係黃就會明點解啦

多得你老豆呀親

屌丫 真又好假又好 佢只係因為無得出位就講個世界裂開左
人地無左半個腎呀! 想出位捐個腎比佢 包你出位

問下你個仆街老豆咪知囉

大展拳腳

屌你老母 問你老豆啦 扮黃

你自己就最精采時間最多野玩
人地比你老豆射完永遠無機會玩
你地咁風流都係靠你老豆啲陰質錢咋
要還架

你都識講你老豆做左件好錯既事
但你老豆唔出黎認錯 而你仲有啲咩唔明?

關我撚事？
內戰緊仲諗住可以開開心心咁過每一日都on99

先唔理真假，話自己黃就係黃？食屎啦，唔少狗二代黃撚過你

怪就怪佢老豆係死黑警

零分，重作

拉

一睇就假料
正常呢個時候最多唔返學留喺屋企，兩女姊妹同老豆老母一路屌示威者一路食飯有傾有講嘻嘻哈哈！

問番你老豆囉
人地老母都想問番你老豆 點解要射佢個仔呀

如果係堅既佢邊會出聲啊

黃嘅一定會支持大家 會同老豆反面

做雞囉

屌你老豆

要怪就怪你老豆做狗， 你老母揀隻狗交配

本來係 姐係依家唔係啦

你黃嘅話就應該一早知禍必及家人㗎啦？
唔知點做人你可以跳樓死咗佢，或者攞刀斬死你老豆然後自首
而家我哋個手足無咗個腎同半個肝呀屌你，同我講你黃就想洗白？

點解唔問自己個狗老豆？

勸你老豆吞槍，當無數

你可以做既野 係叫你老豆承擔返個責任
你都話仲生存緊 唔開心喊緊
但諗下人地而加訓左係張床度
仲未脫離生命危險 佢又做過d咩而要承受呢d傷害

抵撚死

我淨係見到咩中五好開心 house大展拳腳 出面打緊仗無人想知呢D野啊

你話放過就可以代表其他人？

同老豆割席就信你

廣東話拼音都唔奇嘅
不過一睇都知
唔係扮黃就黃極有限

咁黃唔留係學校食TG?
扮閪晒
不推文

好撚簡單，替天行道、大義滅親！

屌你個閪啦本來係黃

同啲廢老話本身係民主派有咩分別

跟手警謊又攞出黎解讀 又有狗仔狗女比人bully乜乜乜

死左佢

大女中五wo?!!??

本來呢，就唔記得佢架喇
但你自己凸個頭出嚟，我又突然記得返原來你讀嗰間停課傐到星期四

父債子還

怪你老豆啦on9
一切都係你老豆害你

係黃ge話更加明白點解要搞你地

但我都真的不明點解槍殺(傷）一名手無寸鐵的年輕人？愛屋及烏，恨...就離不開剷草除根！我純屬學術討論...但這是人性吧！明嗎？其實我都唔係幾明🤣🤣🤣

問下你老豆 人哋啲仔女點解要受到咁嘅對待

淨係識得諗自己冇得威你個仆街老豆殺人呀 個學生有幾傷你有冇為佢喊過呀
黃你啲狗尿就黃

捐返個腎同個肝俾義士再俾埋所有醫療費用先再講野啦

屌你老母你問你老豆做左乜撚野囉 得你一個慘啊宜家？
我本黎好黃都講得出 假撚到

佢唔知佢老豆尋日開槍打人咩？

呢個情況係黃更加要企出黎前線啦
你肯企出黎幫手包無手足再搞你
如果只係口講既偽黃
就返大灣區讀書啦

貓哭老鼠，收皮啦

仲諗住要突出？你老豆宜家咪幫緊你突出囉！

好黃
有冇出嚟發夢啊

中學玩最多野...
如果呢條友真係popo女，唔黃得去邊。咪影衰我地，特別係出黎前線食子彈果啲。你唔配。

兩個女求阿媽同黑警離婚再登報紙，幫你哋諗撚埋

唔做就唔好怪人點解要搞你哋

好多人咩都冇做過，就要俾你老豆打

其實唔係 你老豆老母藍你會唔會跟佢地藍？

點解要強調自己係黃 同埋全世界都識你係邊個啦臭雞 洗乜上呢d page post野

我真係唔明，有權話事嘅上一代唔理香港不斷被打壓不斷被吸乾嘅問題，要我呢一代同下一代承受，點解要咁對我 ⋯⋯

人地中槍個個又唔明點解中槍啦 喊都無得喊下 屌你老母

Hahaha

佢d fd冇理由唔知佢黃
中學加大學慢慢單機

用支槍射番老豆個腎同個肝既話，我原諒你

屌你

因為你爸爸想殺人

扮乜撚野黃呀
我都識人老豆係做狗
曾經我講笑咁問過佢 聽到人嗌黑警死全家係咪覺得好無辜
佢只係輕輕答左句 如果救到香港 救到犧牲左既細路
佢恨不得即刻冚家剷
呢D先叫黃呀

本來係
即係而家唔係啦

哦，本來係黃真係多謝哂。
驚就唔好番學啦

我本來好黃
但我六月開始到而家淨係識用口講
咩都無做過幫過手
因為我啊爸係主席你班蟻民食屎啦

兩個女睇落咁老
點會係小學

on9 咁同用自己真fb post有咩分別
撚信你

真嘅話 佢抵比人欺凌
假嘅話 呢個係欺凌佢嘅第一步
真假都好大家可以放心佢以後返學會開開心心

去自殺啦

你老豆做錯野冇後果
變左你承受
父債子女還
你要問下點解你老豆唔出黎承擔罪責

要怪就怪自己老豆

假撚到😂😂屌
係黃既點會唔撚明

有少少借刀feel 不過佢兩個都唔係無辜既

登報脫離關係
大家都支持妳

如果係真就方向正確

叫你老豆自首我地會接受番你

假到要0分重作。
當然唔排除佢水平係咁，仲要掛著玩。
最後係「咁」唔係「甘」，字都唔識好打有限，點大展拳腳。

問你老竇啦死妓女

假到仆街

禍必及妻兒
2條路你行
1.同你個殺人犯老豆脫離父女關係 割蓆
2.冚家返大灣區

講緊狗仔女特權呀

又要收埋個名, 又要講到牛池灣女校, 但係又係言論間講左自己係邊個出黎, 除左係假, 無乜其他想法
咁唔開心, 拍條片上網, 代你老豆向香港人道歉囉

問下係老豆咪得

屌你老母！問你老豆la

有好多黃嘅警二代都話唔介意tk到自己 所以佢真係好假

收皮 好多前線都係狗仔狗女 10.1中槍嗰個就係狗仔黎

本來都係黃
啫係而家唔係啦
咁抵比人搞
你老豆隊人又強姦又殺人
你受少少事就變藍

要怪就怪有個痴線無人性老豆

你老豆謀殺呀！

無人可憐你呀！ 一係你都比人射番槍囉！

因為父債女還

含撚啦 殺人犯

下？你老豆開槍嗰陣有冇問下我老豆老母係唔係藍絲？

真係黃會仲會有心情搞house、大展拳腳？平衡時空呀？

係黃既就一早係個人IG/FB澄清啦
仲要係SECRET到投犒咩

我就好大愛嘅
公開出嚟屌柒老豆嘅，再脫離父女關係，我咪原諒佢

唔理真定假
仲問點解? 自己一開頭已經講左原因啦

問你老豆啦

我本來係黃

假撚到咁？今乜撚野日
邊撚個搵依啲野黎玩？

要怪, 咪怪你個殺人犯老豆囉!!!
證明真係臭罌出臭草, 自家人一啲錯都冇, 全部都係人哋錯, 係人哋搞你
收皮啦!!! 父債女還呀!!!!
仲有, 前線手足喺出面受苦受難, 你條港豬八婆唔好再扮deep yellow! 好撚作嘔呀!!!!!

假咗啲喎

問你老豆點解要咁對年青人,包括你

無計 你應該問你老豆

人哋冇出過嚟 但係話自己深黃
德望人記住關心下佢兩姊妹

拿 妹妹 你諗方法搞掂你老豆 咁咪冇人會搞你囉

唔明？有個殺人犯老豆囉，人地2個手足無辜辜被近距離開槍，一個仲未過危險期，明未？！

如果係黃，一定會明白點解大家咁憤怒

佢冇講自己立場
只係老豆做左錯事

擺到明啦，一直係黃嘅話點會因為呢件事排斥佢地，搵佢地收風都來唔切啦。呢類同藍扮黃店一樣，一俾人踢爆利益受損就會扮黃，有乜好同情？

登報斷絕關係囉
殺人兇手 你食緊殺人兇手既飯

lm

妹妹 發生件警員開槍事件
你擔心既係
無得係house度玩同做野
無得出位

但我擔心既係受傷果21歲同學既康復情況 將來既生活

係咪你一句話 我都係黃 就可以當無事

錯既係你個殺人兇手老豆 但你咁既諗法 錯不只在於你老豆

yes, show evidence

如果真係黃就幾個月前已經知禍必及妻兒呢個道理而唔會扮受害者啦
如果仲係埋怨人唔知咩事既即唔係黃啦

本來好黃
我直接屌Ｄ黑警親人 佢敢唔敢？

叫佢諗到點報復個黑警老豆再開post

哦

如果真係黃，多個朋友好過多個敵人，留佢兩個係家激撚死老豆仲好，希望有日出前線見證住自己兩個女比人打，咁先係對隻狗最大懲罰

假撚

我夠唔明你老豆點解要開槍
我夠唔明你老豆有人唔做去做狗

返大灣區讀書
唔好問我地 問你老豆

假撚到 我本應係黃

真係黃嘅就離家出走啦
大把香港人會support
無論係精神上抑或係物質上都會支持

拎把刀插死自己老豆先啦

如果係真我真係恭喜你
番去問下老豆做咩要開槍打學生
其他學生就唔使過佢地人生? 搞到而家分分鐘有冇命都成問題?

如果真係黃絲正常反應會想斬撚死自己老豆
唔洗扮啦

下世投胎再係學校玩過

死左佢囉

睇相片仲好細
唔似有獨立思考地黃

認真嘅，細女好似未夠16
犯過咩事都當無數嘅

太假了, 如果用英文打字出嚟感覺sincere d

係黃既會憎老豆 唔係憎示威
同埋好假

點解有個殺人犯老豆點解

就算係真既都抵撚死 要怪怪你個殺人犯老豆啦

唔好殺父再跳樓

我都唔明點解啲警甴要搞人啲仔女

出個新聞稿斷絕父女關係先

I dun believe

問自己老豆啦，問其他人把撚。
一係叫佢對自己開返一槍。

咁佢真係想展呢個權丫嘛
佢老豆都展示緊警權

成枝槍個型出晒黎
推呢個

左膠諗法 黑警死全家講左幾耐?

錯在你兩姊妹投錯胎 冇架喇 你個仆街殺人犯老豆就咁毀左你兩姊妹一生 多謝佢啦

冇聽過禍必妻兒?
真係讀屎片

好假
GHS點會係guest

要怪就怪自己老豆
如果返你返屋企替天行道
我第一個支持你

你問下你老豆做咩當初要生你囉

想博同情？

推

你老豆接你走就要走？係黃既就唔會啦

真黃絕對唔會介意比自己友tk

就算有日獅鳥錯我 都絕對無怨言

呢啲扮黃嘅 假撚到

無嘅，父債女還

返大陸做英雄啦
留係香港咩都無架啦

你老豆搞到人地冇咗個肝冇咗腎
仲想搞HOUSE 玩好多嘢？？？？
犬父無虎女定借刀？？？

似假
待fc

DLLM
係黃就叫你老豆企出來認錯 負刑責
依家冚家潛水
知唔知點撚解要禍及妻兒
就係你班仆街濫捕濫用私刑之後仲大大聲理直氣壯

光復香港 時代革命

登報脫離關係囉，拉。

唔洗做人㗎啦 你老豆都係做狗咋嘛

collateral damage

上大灣區讀咪有得威有得出位lor
封你做「民族英雄之女」都仲得

如果條警甴係我老豆 我絕對唔會介意人地咁樣對我

如果係真既，問下你老豆啦

假左少少喎大佬

假啦
成段野好奇怪
本來係黃呢句已經夠奇怪
即係宜家變藍？

真，唔少狗仔女都話唔介意死全家

自殺囉

擺明作文

係咪新民黨袁彌明出既假POST呀？

到宜家都唔明嘅話，就證明係藍啦，咪扮黃

返歸問你老豆個良心去咗邊啦

比人屌幾句就話唔知點做人，咁中槍果位手足又可以點做人，你個仆街老豆點解又要咁對佢
我本來都係藍，見到你個曱甴老豆而家想轉黃了
唔知點做人咪死撚咗佢囉 小曱甴

啲別字睇撚到燥

似假，拉

關我撚事

扮咩野，見到你打話中五應該係玩最多野嘅一年就知道你扮黃啦如果自己老豆殺個手足你會唔會第一時間諗自己冇得玩呀

乖，番屋企問下你爸爸就知點解

係真嘅話
自己入新屋嶺試吓囉

自己攞黎

Jenna, 你唔好阻住你老豆拎大紫荊勳章啦。
佢成世人可能一槍都未開過，賊都未捉過，
而家有機會做警曱英雄，你應該開心至係

學校都為你成家人停多兩日課，我諗冇幾多人有你咁既成就

我諗好多舊生都想同你聚聚，所以就出街真係唔洗驚，我地一定大大聲同你打招呼

黃?
咁你有無狠狠咁屌柒你老豆
林鄭都會譴責

黃?
一啲對受害人關心既說話都無
只係將自己受影響既生活放出黎
咁撚自私 大剪拳腳你老豆都唔掂
你訓係屋企個世界裂左
人地個腎裂左呀

你比我既感覺係
影響唔到你
就唔撚關你事
完全睇唔到黃

開個記者會同老豆割蓆先

由9月1開始你預咗會比人杯架啦
但行動升級嘅因素係base on隻狗老豆做嘅野
有因必有果 你唔知點解會搞成咁 可以去睇片睇文宣 怨你個死鬼老豆點解要開槍
屌你老母最低層交通警想搶功勞draw attention升職？ 收皮啦撚樣等清算就有你分 仲有你係黃就唔會講出｛我原本係黃，依加就唔知｝呢句野
黑警死全家唔只係口號 出得黎就預咗要還
預咗成家一齊承擔呢個後果

又唔好咁講, 好多警家人都出來抗爭
問題係佢字裡行間, 已經睇得出佢扮黃
例如係呢個時勢, 佢仲有心情係學校大展拳腳
我屌你咩

槍擊兩個學生無屋企人嘅人，你老竇破壞兩個家庭點計

agger
名校secret成日都有人玩膠㗎啦…
睇下啲咩筆袋奇緣 黃大仙姓黃就知
唔撚會信呢啲
係黃嘅更加會明咩叫禍優先及子女
得藍同中立撚唔會明

唔會原諒
手足要做手術 危殆
屌你老母

鬼叫你係佢個女 人地個仔又點呀 無得怨呀八婆

黃既應該劏左老豆/脱離父子關係

你老豆係狗 你都係狗

扮佢開咋下嘛不過如果係真嘅或者你直接死咗去會最快捷

你老豆係殺人犯呀

咁撚黃出嚟屌自己老豆即刻we connected喇垃圾假膠

係黃就唔會唔知禍必及家人

係 真黃就唔會唔明啦

返大灣區返學囉

問你老豆咪知囉, 槍打出頭鳥, 要威就係會有後果, 個後果唔止一個人去受, 係全家都要返去大灣區受你老豆嘅惡果, 同埋勸唔掂你老豆係你責任, 唔好推喺其他人身上

鬼叫係你老豆， 一係同佢斷絕關係。

假到咁
熟佢既fd爆料，佢琴日明明仲講開幾槍又點，未殺死你算你好彩

有啲假

係黃就知點解啦

Fake news

要怪就怪你老豆

黐線,
係人都知係佢啦, 使鬼上secret post 咩

係黃既話拍條片同你個仆街老豆割蓆啦！

如果呢啲字由德望學生寫
咁德望都幾撚廢

我好黃架 最鍾意飲飲食食

割都唔割 我好黃架

但我唔割我條人渣老豆

唔好扮啦，你係黃既咪同你老竇割，唔好話咩太細個依家出黎既全部11、2歲，唔係既諗住打幾隻臭字就唔會搞你，唔好太天真

殺人犯女兒

佢老母 唔好得去邊
老豆搵仔 威水史果度寫
口交警一開完槍 佢老婆第一時間send 左 well done 俾個口交警

似係佢老豆啲屎橋
博人同情

本來係黃，仲唔大義滅親

假撚到

禍必及妻兒就緊架啦
但唔係真Facebook我都唔撚會信住

成日都「我」咩咩咩，「我」物物物
淨係得你有感覺既，心你老公打既人冇感覺既
仆街啦你

真嘅洗乜放SECRETS 佢個FB都通哂天啦

真又好假又好，起碼出post嗰個有仲有一對腎同完整嘅肝

問下你老豆 然後返大灣區玩囉

你d同學唔同你玩關我撚事

問你老豆啦 唔好問我地

唔明就問下自己個仆街老豆
呢世都要全家做唔到人呀

不要問別人，問佢阿爸點解開槍，人地好好地被射。
不要再說，問佢阿爸，要喊都向佢阿爸，他開了三槍。

如果你真係黃，請勸阿爸自守，叫校長唔好再打壓學生
如果你咁做，大家一定會欣賞你

吓
問你下你老豆個後生仔點解要比佢射先啦

你老豆系狗你都系

日本兵

千其唔好比佢去外國（大灣區除外）

呢d 都係講下架姐，唔通真咩

我有個fd行得好前，佢細佬做狗，大家反哂面，唔通死全家又死哂個手足咩

真嘅洗乜放SECRET 佢個FB都通哂天啦

問你老豆 去大灣區大展權腳

用「本來」既字眼

唔洗撚入大學
入毅進la 政府認可 仲好過大學 同埋大把同路人

屌你老母如果係黃咁點會唔明呀

正解

問下自己老豆囉

你老豆係殺人犯呀 仲諗乜大展拳腳啊臭閪

「我本身係黃...」
人唔笑，狗都吠

因為黑警死全家

仲話出唔到街搵唔到frd
同林鄭恤唔到髮有咩分別

你可以做啲嘢

令到你老豆好內疚

咁你有冇叫你老豆唔好做埋d傷天害理既事啊？

真又如何 夠膽堂前三擊掌？登執脫離？
我敢比錢你到升大學

理得佢收皮啦

一定唔係
無熄機
只係set咗唔收133電話

係真黃唔該殺撚左你老豆

你老豆係殺人犯

太假啦 跟陳雲學下中文先

假咗d

本來黃既話係唔會怪手足

咁啦
你賠返個右腎俾人
咁咪無人搞你囉

唔緊要啦 父責女還 你老豆出黎俾人判的無人理你囉

父債子還
你哋全家都係殺人兇手
你老竇係死監躉
你老竇係殺人兇手

如果係黃做咩咁驚呀
你生咗做狗女 就預咗啦
你老豆係殺人犯呀

有黃嘅
但黃嘅狗仔狗女一向唔介意被清算
唔介意一齊死全家

血債血償
一係叫老豆出黎填命

假到嘔

爸爸灌腸

黃你老母

你可以去死 你全家都要死

我記得之前有幾個警二代
話有出去 同好憎佢呀爸
但係始終係一家人
話死全家都會一齊 因果

同個仆街老豆斷絕關係先啦屌你老母

因為你個殺人兇手老豆敢殺人唔敢承擔後果
咪父債女還囉
個班比黑警殺死既小朋友連上fb打篇自慰文既機會都無

自首

真

真假又點？依家殺人犯唔洗負責任？

問你老豆囉戇鳩

吓 唔係小學生黎架咩

證明同學仔對班狗仔狗女有幾仁慈，你老豆做咗殺人犯你先畀人杯
我係你就上民記譴責自己老豆，要求佢向中槍學生同全港市民謝罪，承擔過錯同責任，咁簡單都做唔到學咩人認黃
最後，如果要我共同承擔責任，我都無怨無悔

本黎係黃 依家唔知 完全冇怪佢老豆

唔撚信
是撚旦
關我撚事
有咩事問自己老豆

仲上到網wor
comment有句好中「真係黃仲邊有心機大展拳腳」
試問各大院校取消左幾多活動而佢自稱黃仲想大展拳腳

驚咪唔好出街囉

講咁多背景，搏同情

如果你係黃，咁你應該明白點解人地會咁做

係黃既就要明白事理
所有事發生都有原因
唔好埋怨咁多

脱離父女關係
應該可以給予妳重生機會

不如問下你老豆有無留多兩飛比你地

如果係真，有無人可以幫我留言：禍必及妻兒！我祝你成家斷手斷腳，流落街頭！祝你比你老豆屌到落十次仔！祝你老母親手響你面前用𠝹刀切左你妹個頭落黎煲湯比全家飲！

弑父

禍及妻兒

本來唔支持搞小黃狗, 睇完段野, 突然都支持要搞小黃狗
鬼叫你老豆開槍殺人咩

甘你老豆咩
正一讀屎片

中5有咩可以大展拳腳既地方
黑警?

咁都仲唔明？iq有無100?

假，拉

對唔住囉

鬼叫你老豆殺人咩

我真係唔明點解d黑警要咁樣殺市民

so fake
返大灣區讀啦

老豆

同你老豆割蓆囉

投錯胎有乜計

比次機會佢 登報同老母割席 同 交比老豆電話

20%機率做支那人 不了

問下你老豆點解要殺人仔女

佢如果係黄， 佢老豆敢開槍？ 唔驚射中先自己女？

問番你老豆 又唔見你問下訓係到果個點算

甘你老豆
不過好撚假

交出*

問你老豆咪知點解

老母 > 老豆*

抵死

拎你狗爸枝槍射返佢

我識個狗仔都會嗌死全家
企前線做魔法師

為咩要自稱「黃亅先？
為利益？為公義？
立場係咪真係咁易變先？

叫佢老竇出嚟自首啦

點解？你自己第二咪講咗點解囉
真黃就唔會問得呢個問題

所以依家唔係？

我屌你老母啦 中槍嗰位同學無未來？無同學？無朋友？
自撚私到極點

點解問怪佢老豆？
有無問下佢老豆點解要開槍殺青年人？

假到

係黃嘅就大大力割然後企喺你老豆面前擋子彈
扮乜撚好慘好可憐 你老豆殺人犯呀

如果真係咁黃 交出你老豆以示清白

你即係隊你老豆出黎同佢割蓆
全港當你神咁拜都仲得

係你老豆迫到你咁㗎

開呢種post嘅人應該完全封鎖

點會自爆

Ask your father
有幾多小朋友都係滿懷希望，點知連命都無。
無辦法公平對待每一個人，真係唔好意思。

叫名校secret但係大量唔好話名校，連band1都唔係嘅po都放出嚟，個admin都on99

真黃會硬食

完

拉，咪撚阻住個熱門
外面手足打生打死

得把口黃？
牙黃就有你份

睇啲文都知自私撚
毫無傷心內疚

香港人又做過啲咩要俾共慘党滅絕？

點證明唔喺扮黃

要怪就怪你老竇係殺人犯

咁細個人仔邊會寫到咁

當故仔睇下好喇

老豆做左件好錯既事
其實佢第一句咪解釋左點解要咁對佢

點解唔問你個殺人老豆

話自己係黃 但係口吻 思想完全係藍

哦
咁你老豆要咁出位都無辦法架

似扮啦"我本來係黃"呢句巳經夠假

我好想係house大展拳腳 但已經唔敢咁出位

口講支持 平時元氣打卡飲喜茶？

問吓你老豆啦

佢殺人呀

通常扮黃先會話本來係黃,但係XXXXXXXXXX

假撚到...

番大灣區做人民英鎊既子女

問你個殺人犯老豆囉

好耐之前已經咩都放
大把垃圾post
仲要紅底政治審查加鹽加醋

呢個問題問得真係好

唔係一早講咗禍必及妻兒，尋日先轉黃

咁都唔明真係去死啦

同你老豆講啦

咁就好啦，空氣好，地又大，又有國際學校

大展權腳<----- 即刻覺得好撚假

哎唷 好慘呀
禍必及妻兒呀狗女 問下Daddy做過咩好事啦

收皮啦，還肝還腎

好明顯係假喇，真既點解唔用自己AC打篇文? 講到咁仲會驚自爆咩

咁直接上大灣區發展啦

講真，我有朋友老豆係9(仲覆幾高級下)但佢係咁屌佢老豆，又會出去發夢，都幾前。所以其實係有可能。

反正知你邊個

駛鬼 secret 講

直接自己fb 講咪得囉

至少好似689個大女咁就可能都會信下

你老豆係殺人犯，歷史留名的千古罪人！人地得罪你d咩，走去咁撚樣射鳩人，點賠返個仔比人？

屌點解仲係熱門第一架?
拉

出嚟擋翻你老豆嗰幾粒子彈丫

但我都唔明你老豆做咩搞我地手足

Good question

大把市民夠淨係行街都俾狗搞啦
你兩個仲要係開槍狗嘅直系親屬
走唔甩責任㗎喇 一係登報同你老豆脫離父女關係喇

禍必及妻兒
講完

第一，好假

第二，黃都咁話，黑驚只有死全家先可以止暴制亂，大家都犧牲，點解你要例外？

仲掛撚住玩？ 今年中五最多野玩 ？ 仲有心情玩？ 中五唔係應該好好準備下年dse? 玩係初中時玩啦

你話你黃你就係 證據呢？
就算係鍵盤戰士 如果你係ig 有po，story過野 會有記錄幾時po 或最早時一d有不反既遊行集會 你咪拎出黎做證明囉。
唔係咪都冇做過就話自己黃呀 連ig 文宣都冇share過 抵比人屌啦

假 拉

係屌你吹咩

要怪就怪老豆啦細路

我就唔信佢係黃 課又冇罷 fb又冇po野 黃極有限
真手足我覺得可以放生 但可惜佢唔係 到依家都冇證據話佢係

得距一個讀中五咩 無人唔比妳玩
你可以繼續玩 繼續威

黃應該用刀返你老豆兩刀做投名狀, 唔係就收聲

其實好真

睇得出佢真係藍扮黃
到咁既時候仲諗玩同飲飲食食

唔怪自己老豆做狗
但怪人地針對狗仔狗女

各位德望手足
做得好,

一個受緊 狗隻監管同保護既人 會出到依啲野畀 街外人 ?

未必，我朋友老豆係退休狗

假撚到呢

尋日明明好多POST話佢大女係深黃
既然深黃應該一早理解到自己老豆係狗 今次仲要開槍打中同路人
應該係就算比人起底都完全理解 就算幾唔開心都無理由講到「點解要搞我」
佢仲要中五 過左成半年仲要係黃既中學生我相信心智一早已經發展成熟到20幾歲左右既地步 至起碼呢段說話唔應該由一個深黃既口講出黎先

言下之意你同你老豆割蓆？

"我本來係黃"
即係依家唔係啦

要人原諒？

得，用槍喺你老豆心口打一槍

講緊九月到而家，咩個開槍警啊?

咁撚串？

去大灣區好好做人
條路老豆揀
仆街唔好喊

親身出黎同老豆老母切割 親口譴責
尋求第三方庇護
我相信示威者係理性既

本來諗住有得威威

我教你
去大灣區 咩事都無

極懷疑係admin作估仔呃rate,摺柒咗個page佢啦，本人覺得唔開心仲點會投稿俾你個過氣濕鳩page搞大見事佢啊

On9

係黃既仲怕咩露樣道歉

如果你問點解嘅話
你已經知道答案

如果係黃，只會好恥辱自己有個咁嘅老豆

都係個句
你同殺人犯一齊， 你就係共犯

收皮啦扮黃
死全家

唔似o靚妹手筆 似PPRB 出品

大女拎支槍射去佢老豆到
我咪信佢深黃囉

咁假都可以去到26頁，有人已經成功左，嘥大家注意力

如果係黃就唔搞
但比人搞就話唔黃我唔信你係真黃
你係真黃無朋友出黎幫你講？
你係真黃你唔鬧埋你老豆？

問佢老豆點解

原來狗生出嚟嘅賤種真係腦積水。
公起有咁嘅遺傳缺陷

點證明係佢

唔撚洗旨意洗白

鬼叫你老豆係殺人犯咩

有冇人知藍色提煉出嚟嘅黃色可以有幾黃？

跳一跳 可能大家會願諒你,
不如你帶埋你老豆去還社會公義,
企係時代廣場跳一跳, 好快架咋

唔敢咁出位？

讀曱甴學校取暖囉 正常學校唔係俾你班畜生仔女讀

班警甴仔女真係從細就冇同理心勁自私真智障㗎 曱甴仔女：成日遊行搞事搞到我成個暑假冇得出去玩

屋企group有人鬧「黑警」/ 某親戚日日食tg呻兩句，班曱甴親戚已經玻璃心碎要人挽留，仲成日企圖對長輩洗腦 班曱甴驚到唔敢出席家人飯局好驚青

冇㗎啦
做唔到人㗎啦
放棄人生啦

你地兩姊妹可登報聲明脫離父女關係，便可保平安了

你5知就5好扮知會好的

同老豆割席加入勇武

好慘下？不如換你去食子彈訓醫院好冇？ 食子彈義士唔慘？ 問下你老豆點解要開槍？ 我係你就發聲明屌9你老豆再同佢哋割蓆。

仲想玩
大展權腳
黃你老母

我本來係黃 而家真係唔知

因為你老豆無得到應該懲罰

老豆搵仔唔係一早prove咗佢唔係黃咩

唔洗做人 因為你唔撚係人 你老豆係狗
你想做人好簡單 自殺輪迴 再做人
但話你知 你永遠都做唔到人 因為你會無限輪迴做豬俾人食啦
屌你老母

覺得似老作
警犬點會俾佢上網

係黃既就比返個腎比手足

呢篇嘢d邏輯好搞笑

咁就要叫你老豆問下一哥,
點解佢開完槍冇後果啦。
佢冇後果,咁點都要有人有後果架嘛。

命中G點

警權呀嘛

係黃就唔會問點解！
咪閪再扮黃

權

連坐法是必須的 怪就怪你個on9老豆

如果佢兩個女係前線手足 我會可憐佢
如果唔係嘅。。下世小心簡爸爸

黃佢老母
搵鬼信

咁慘呀 自殺囉 到時都會被支花你既

歡迎大義滅親!

本來黃 而家未必
講得出呢啲嘢嘅真係冇撚腦
當不割蓆真係9up？

問下你狗老豆做咩要射人仔女先啦
無一個係無辜 要怪就怪你狗老豆

快啲針

收嗲啦 黑警死全家

冇意思，真係黃就應該會理解
我有啲警二代朋友講到明被人打都唔會有怨言

打比蘋果話想登報脫離父女關係

頭版都free比你

變皮啦狗女

怪你老豆啦

中槍少年表示，做咩要射我

你同老豆登報斷絕關係咪冇事囉

父債女還

話自己係黃 但仲掛住玩

笑死人咩黃你老尾咩黃咪撚再扮黃啦屌你老母死警甴曱甴賤種女

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

完全冇關心過手足都黃？
偽黃仲仆街過藍絲，成家死返大灣區啦DLLM

咁你老豆又做咩搞人地嘅仔女呀

去做雞贖罪啦

問你老豆點解要射人囉

問下你老豆點解開槍射人先啦
個個狗家屬都有機會搞 只係搞咗你一家先咁解

因為你媽咪係水炮車

扮咩,最好手足咩事都無好返
如果唔係一世都有人搵你傾電話

點解名校secrets咁都幫手post

係黃嘅就會明點解

睇完更加覺得抵死

去死就原諒你

佢擔心嘅居然係校園生活
擔心house入面玩得唔開心
依家有人因為你老豆而生命危險
呢啲狗女 推到佢PK

”我本來係黃”
呢句真係鬼鬼地。。

禍必及子女

好假未見過警察家屬有黃

全深藍 就算有最後麵係企家人果面

就算係真都黃極有限

你大義滅親我咪信你囉

真係黃就唔駛出secret啦，
直接用本人acc出post割你老豆，同佢斷絕父女關係咪得。
假到出汁。

問下你老豆嘛，問我哋有撚用？
脫離關係咪當你黃囉，你一日唔脫離 一日都係隻賤畜。呢世唔撚會可以抬頭做人啊

問下你老豆囉

如果係黃，fb,ig都會有，cap個圖黎睇下咪有得傾囉

怪就怪自己投錯胎

擺明假啦

其實果句係[我本來係黃皇]
小學生錯別字

假撚到仆街

權腳

德望班人真係唔識中文架

收撚皮啦 個手足冇後遺症嘅

死撚咗去囉

拳腳都唔識打叫自己名校

你叫你老豆拎槍射你個肚我包以後冇人搞你全家

點解？你問你殺人犯老豆啦仆街

你老豆因一時情緒要型要威英雄主義想射死人 仲屈9人搶槍 既然個制度懲罰唔到佢 私鳥好正常丫 人地個仔唔係人牙 人地個腎唔係腎牙

起碼都比D證據啊，唔好齋講黃就係黃

講得出唔明同點解，都好意思叫自己黃，收皮啦，假到閪咁

如果係真
已經還緊
個女一世都有陰影
黑警只能夠怪佢自己
無啦啦開槍

食屎啦
你有無諗過俾你老豆同事虐打性侵被自殺既手足呀？
唔好係到扮哂慘啦好無

個Group仲有update？

人地個仔 無左d內臟

你算得咩狗女

source?

打完成篇野都無同老豆割席就即係廢話啦

一日唔捅死自己老豆老母都係曱甴女

假到痴線

多謝你老豆先
然後多謝個殺人殺人政權

本來...

名校點會有錯別字 0分重作 太假

返大陸就得

啱 殺人犯好嘔心

番大灣區啦

點解出黎問人？問佢自己老豆囉

其實關小姐你
你係咪覺得自己慘過畀人強姦斷手斷腳盲眼果d手足呀？
如果係既話
請你反省下自己
畀人鬧兩句都受唔住
仲好意思話自己係黃？

幫黑警老豆大展拳腳 中出即飛啦

倒轉射返佢老豆都得嘅

關我咩事? 佢老豆就黎打死人咁懲罰唔到佢咪懲罰你囉 你都冇咩人身傷害姐而家

用自己IG出

本來你就係狗畜

所以咪“大展‘權’腳”lor

依兩日都有好多依啲話佢喺黃
其實驚謊都係唔想人搞佢個女
所以吹咁多風出嚟
我哋根本就唔洗理依啲嘢
佢要怪就怪佢個殺人老豆害咗佢成世喇
做得出就要還！

如果你係黃就更加喎會怪示威者
收皮啦

錄條片講八個字
光復香港 時代革命
都做唔到
收皮啦

將來讀大學要靠藍老竇

黃都係彈出彈入

親身出黎解釋咪信你

返大灣區大展拳腳啦

警甴 警狗
習曱甴 習曱平
曱甴平 曱近平
甴曱平 甴近平

你中五冇得玩冇得大展拳腳
人地中五出去俾人打俾人射
隨時受傷 坐監 可能冇埋條命

Btw大展”權”腳 用權力個權
琴日接放學後射tg已充分體現

真係咁講就知唔係黃啦
你老豆係殺人兇手,
你係殺人兇手既子女兼自私撚,
成段中心思想就係有咩事搞我老豆好喇,唔關我事,我仲想玩仲想返學
屌你老母望下出面發生緊咩事啦臭閪

跳樓殉港
或者燒死全家
發夢個陣

因為禍必及妻兒

做雞米可以大展拳腳

快啲投胎啦

不用害怕，大灣區會熱烈歡迎你們，你的爸爸成為偉大祖國的英雄，你們一家可以在祖國大展「權」腳！

自殺死啦

哈 交你老豆出嚟咪得

有個咁既老豆由細教到大會黃？
你塊面就黃
吹大d

父債子還 天公地義

如果係黃 點解仲未同啲咁既老豆割席？ 你慘，你有冇諗過中槍嗰位手足依家點撚樣呀！！！！！！

屌你老豆啦
你唔撚問下你老豆點解要開槍?
而家個手足危殆，你地仲有狗車接放學

有無人性 仲諗住點玩？

黃你老母 扮乜撚

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

假到咁

投錯胎囉，你都知係你老豆做錯嘢，出嚟道歉係常識吧？

老豆唔認錯，代佢認嘛。

講咗四個月嘅嘢禍必及妻兒受下罪啦

篤中盲點

借刀味濃

登報脫離父女關係 相信好多人都會幫你地

好撚假

問你老豆點解解要射其他人仔女啦

兩姐妹唔係小學生黎咩

如果你真係睇到嘅話
唔該你快啲去死

問下你自己老豆同捐一邊腎出黎先再講野啦

支持投胎

佢講佢個house 係黃咋嘛？

問你老竇囉仆街

怪就怪你個廢柴老豆啦
有因有果
好公平

就當呢個係你嘅任務搞到你老豆崩潰啦

我都唔明點解你老豆要開槍啊！
你幾黃都好，報應唔到你老豆，你就要幫手還

最好你兩姐妹攬埋老母以死明志
講咁多無撚用

我哋淨係想報仇

佢老豆咪大展權腳

名校喎

大展「權」腳

定真係想用黑警家屬權力壓其他同學仔呀

真係黃點會講呢d
俾著我第一時間割自己老豆
然後話大家鬧得啱
好假

問下佢老豆揸槍指人心口果陣有無諗過人地個仔女問題

琴日tg話大女中五 細女中二

多謝你嗰殺人老豆啦

去大灣區咪可以大展（權）腳囉 多謝你老豆啦

你咪膠啦...一個學生妹同個有練開又殺過人嘅打交都唔得啦...

老老實實，讀GHS都logic fail, 件事要問佢老豆呀豬

本身係黃咁到左尋日你點撚忍到啊
你老豆開槍射手足啊
係黃就供撚左你老豆出黎啦

btw 假撚到

問下你老豆點解囉

禍不及家人

我本來係黃，而家真係唔知

假到，太刻意喇寫得

唔好博同情啦

放心各地都有香港人 走到咪受下咩叫國際標準
射殺你

真黃應該推左老豆出黎
或者自爆安全屋

公開聲明同你老豆斷絕父女關係

除非佢老豆得到應有懲罰
唔係的話 都係過大灣區做中國人 以後唔好返來

欺凌下你炸on9
你老豆殺人呀

佢打字咁假既

中五連大展拳腳正字都唔識 死左去算啦

重練咪得囉

同你隻狗老竇割䉀囉
本來黃，好笑

登報脫離父女關係囉

似唔識字嘅藍屍作文

仲要問

自拍一條片，講清楚你嘅立場，
其他人點睇你都好，你都對得住自己同埋受害者。

有個留言
自己chill>人地條命

好中

仲問點解？如果你係黃會唔知點解？

黃既就篤你老豆行蹤出黎，大義滅親

禍必及妻兒

多個BB

黃乜鬼，呢個時勢仲諗住玩玩玩

關人撚事
問你老豆啦

唔好做人啦

我都覺

Exact7ly

做交通警做到蚊槍
乜撚野事啊
係就爆你老豆出黎
交人

一係割老豆 一係割自己

要怪就怪自己老豆
禍必及妻兒作用就係咁
你打人仔兒女時，你自己仔女都要受番

如果佢真係「真」黃應該理解到手足做嘅嘢

agger

你阿爸係狗
你阿媽係狗
你都係...

絕對支持

0分重作

以後點做人...你狗女嚟咋
做人等幾世啦

唔要你同佢脫離關係 起碼都fb/ig拍條片屌柒自己老豆先啦 黃

垃圾一個
叫佢自殺啦屌

你叫自己老豆自首咪無事啦

還債 報仇

死撚開啦屌你老母

驚就唔好出街
驚就唔好做人

只可以怪你自己老豆, 你話對住殺人皇開槍我無問題. 你對住個靚仔? 你對撚死左佢會幫到呢個社會 D 咩? 你老豆害撚死你地兩個無人幫到手.

你不如問下你老豆開槍果下 high 唔 high? 有無係褲入面射精? 不過你地三母女都小心 D, 殺過人就會習慣, 隨時將來同你地鬧交又開槍射鳩你地.

黃斬鳩自己父親以謝天下

Ask your dad plz don’t ask us

真黃就唔會問人點解咁對你啦
繼續扮啦
無人信你架

唔似本人，一個初中生無咩可能將一件殺人事件低調描述略過，再用感情位放大自己既所謂不幸(無朋友同佢玩，比人玩手機，返唔倒學)

唔明？唔駛明架 唔需要要你明

真黃，手足騷擾全家都唔割
真黃，中五唔上前線都會諗玩
真黃，係要低調非出位
真黃，勸父親自首減刑

蓆都未同隻開槍狗割學人講黃？

叫你老豆出黎認罪有心謀殺市民先啦

咁咪即係問你

除非佢地同老豆割蓆
證明到佢地係深黃 否則
香港人唔會放過佢
千其唔好重點針對佢老婆同女

唔好做人啦 做得你咁辛苦

大灣區歡迎你地隻狗女

黃既就會明點解要搞自己

dumb bitch

叫咗爸爸幫你報大灣區學校未

係黃點會唔明你老豆做完啲咁既事

家人會受咩影響

5個月啦屌你老豆

一句黃就諗住撇清？？

等做性奴啦你老母臭閪

真黃唔會問呢啲問題

佢如果公開杯佢老豆，我就唔煩你

呢個時候仲諗住大展拳腳黃條撚

手足會同人講「我本來係黃」定「我本來支持示威」

好假
唔似一個黃嘅人會講嘅嘢

問你老豆
唔好問人點解

黃你老母呀黃
假閪

因為你老豆係殺人犯，係殺人犯呀

一個殺人犯嘅仔女，講嘅野洗撚理

假到
擺明有藍絲扮
讀德望點會大展拳腳都寫錯

黑警_全家

成段文都淨係諗自己
正宗自私撚
呢個時勢仲諗住大展權腳同玩
收皮啦

呢個閪page 17年已經作過野老屈
大家睇路

藍扮黃

好假，仲諗咩學生會

好撚恐怖
權貴子弟眼入面咩都睇做權力

正常真心黃比人搞到最多都係一芳咁，
呢個假到

收皮啦😡
你試下唔見左最親既人咩感受啦!
當你一家齊齊整整，突然間屋企以後唔見左一個人係咩感覺!!!係以後唔見牙 屌你老尾 你對冧你老豆 我味相你係黃囉
依加你老豆殺人呀，冇代價嫁？騷擾你地已經係最低限度啦，又唔撚係要你條命？驚乜春呀

怪就怪你老豆

文明與野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。
朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。
小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。

本來

即係而家係藍啦

未俾人姦就咁多嗲

黃？邊撚到黃呀睇下？

名校secret呢個藍page成日作故仔

佢老豆就係全港大展拳腳

咁咪啱囉 就係想咁

名校secret d 5毛po多過連登
冇得你block架

叫DADDY殺晒全港人 個世界就會返黎

叫佢問番佢呀爸

你個世界裂咗？人地腎同肝爆撚埋呀！

依d好明顯假嫁啦
不過唔洗理咁多

問佢老豆嘛，同我地講托柒咩

想問各位
你中學想參加活動會唔會話:
我想入羽毛球校隊大展拳腳
擺明廢老扮

好型

大把fd屋企人當差，但都係fb/其他social media屌警察，又瘋狂留言黑警死全家，呢d咪真黃囉

感覺係借刀谷仇恨

篤你老豆出黎大義滅親米信你係黃囉

係黃嘅又點會唔明點解搞你地

呢個page 17年已經屈過我地屌支那係因為自卑

睇唔出有丁點黃

無得玩 無得出位
話自己深黃
虛偽閪

垃圾老豆
自己深潛
揾個女出嚟扮可憐做擋箭牌

更何況
都唔知真係個女定揾公關鳩作

咁點撚解你老豆要衝埋去開槍殺人地兩個仔呀

督灰啦

乜佢仲有朋友咩

得罪講句
問你爸爸

假l到

上前線, 我撐妳

人地個仔就唔係人？點解我地香港人要不停比你老豆班仆街打同殺？食屎啦你班狗
問下自己點解搞成今日咁，你地唔係執法不公、黑警合作
我地香港人洗去到今日咁？
問問問 你唔撚問下你地隻狗老豆點解唔叫林鄭出黎解決
屌你老母

之前睇po見啲相好似小朋友以為小學雞

FAKE

如果係真嘅話，佢應該問下佢老豆，點解要害到佢冇朋友冇得玩而唔係問黃點解要咁對佢

Root cause 都未睇清仲好意思話自己係黃

遲早都要落地獄，落去先慢慢大展拳腳

是但啦
不過佢兩個本人唔想冇左青春就大義滅親啦

慘慘豬 但係不停打電話黎既人只係關心你地

你都比人開晒名啦，仲要搵secret出post？去立場投稿都啦

死撚左佢啦

我真係唔明點解你老豆開槍

你棄暗投明先啦，剩係講廢話

假到仆晒街

Exact7ly, 佢最多係part time 黃

臭雞

要怪就怪自己老豆殺人

投胎做人啦下世

問你個殺人犯老豆啦

問我地做乜9

你仲係諗你以後點做人，中槍嘅周同學而家瞓係醫院，肝腎都切除左，已經嚴重影響到佢以後嘅日子，你話邊個傷害大D呀？仆街⋯

本來好多學生都可以好好享受校園生活
邊有得本來
怪就怪你老豆啦on9

明顯fake/ 偽黃

以梁齊昕為榜樣
敢大義滅親公開鬧鳩老豆嘅咪證明係深黃囉
何況你老豆係殺人犯

如果佢真係黃既話
我相信佢會感受到大家既憤怒係從何而來

一睇就知假膠吸仇恨

老豆係殺人犯 你係殺人犯個女 are we clear?

返大陸咪可以大展拳腳囉，拎埋banner熱烈歡迎你呀，要幾威有幾威

狗女

我fd都係狗女，佢黃過黃大仙，比任何人都憎狗

應該舊相嚟

要憎就憎自己老豆啦

假撚到大家都識講啦 而家有邊個唔識你呀 重洗匿名開po

d 警曱以為冇後果丫嘛，呢d 未就係後果囉。

叫你老豆自己射返自已三槍咪考慮下放過你囉

呢單野除非個老豆跳樓自殺，否則佢兩個女都好難係香港生存落去

唔覺意講左心底話

叫你老豆篤多啲灰咪信你囉

"我本來係黃..."
呢句假到

你認命嗱

本嚟係黃果句好假

假到咁都post...

咁俾你老豆開槍射到嘅兩位同學呢？ 人地依家訓係醫院呀！死狗女仲擔心自己無得玩

垃圾教出嚟嘅果然特別自私
你地冚家一世都係過街老鼠，一係投胎重刷人生

問下你老豆點解要開槍囉

本來黃—》下面本來黃 而家被人屌到黑

一睇到「我本身係黃，而家真係唔知」就知係假，真黃根本唔會講呢啲野

讀壞書仲要當殺人犯 犯左法既人必需接受法律制裁

大展咩權腳呀？ 睇過？
你個殺人犯老豆啲特權呀？

全香港要你兩姐妹一世都活在恐懼之中！！！

黃絲學生被捉 老豆老母藍絲警犬都會照搞 無分別

無聽過父債子償？

有個黑警老豆就有心理準備啦，可憐你咁邊個可憐中槍個個

權腳

仲想學你老豆咁濫權呀

假到仆街
本來係黃會唔明到底發生緊咩事？

怪你老豆

嗱你兩姊妹夾手夾腳冧咗你老豆就信你係黃

[size=1我話係推冧佢[/size=1]

點解，你地唔撚問你老豆點解槍殺人地個仔？

咁最多死佢一個，留低佢地一家人永生做過街老鼠 受盡折磨好過 ，睇佢兩個女撐得幾耐

屌如果我係黃 我呀爸咁撚樣開槍殺人
我唔會介意手足指罵我
我會將怒氣發返落呀爸度添啦

冇人會可憐你

叫佢企出黎當面指責你老豆，咪放過你囉

當你真都好
大把手足屋企人做狗
都預左黑警死全家
你宜家問點解，者係根本唔係同路人

個原因你咪講咗

咪就係你爸爸做咗件好錯嘅事囉

如果係真嘅
因為搞唔到你個殺人犯老豆咪唯有搞你地囉
要無人搞你唔該就大義滅親啦
At least 用返真身出post 屌柒個殺人兇手

一睇就知成段文章係藍邏輯

不如作返篇 周同學老豆老母好藍
點知現在個仔被槍殺呀笨

fake

叫佢老豆拎枝槍比佢兩姊妹開直播射佢老豆就唔割

個 fb page 好熟口面...
係咪早排俾連登仔搞到收皮嗰個

Say Thanks to Your Daddy

下體係黃 個腦係藍 不如做雞啦 襯侯生 大把藍屍撐 日日比狗屌 大把ot錢比你洗

唔緊要

企出黎公開同你老豆割
話你老豆同警隊都錯

咁應該無事架喇

奪去人地生命就得，冇咗玩嘅機會就唔得？
人地冇咗成世呀。

最錯就係投胎做你老豆個女。

其實 secret page係比人隱藏身份發言用既
佢地而家個個都識，點解要隱藏身份發post?
根本可以直接用自己facebook去講

太假了

又合情又合理又合法又英勇，唔明有咩好驚？

搞？搞乜撚嘢佢兩姐妹？佢地比人女女女左？定開槍射？

咪扮無辜啦死仆街，死左都無人可憐

開槍射返自己老豆

唔建議咁做

真黃既話應該明點解啲人要搞佢
問得出即係佢根本藍扮黃
要怨就怨點解佢老豆要殺人
報唔到落個大到 就報落個細到
同中槍個男仔比
佢宜家所受既連千億份之一都比唔上

禍必及妻兒

比你老豆射到重傷個後生仔冇屋企人？

你老豆冇諗過人地屋企人感受 點解大家要幫你

一世架啦 要唔要重刷呀臭雞

名校secret只係投稿版content farm，用嚟帶風向

咁都冇人明點解你老豆要開槍射手足
有槍大撚曬？

如果我係佢 一定向全港市民跪係度任鬧
係手足我地唔會怪錯 但你偽黃我地一眼睇穿
大把手足屋企人係狗 之前有個女手足仲比人拉埋
總有人會講難聽說話 人地手足有冇衝出嚟叫春

邊得嚟咁多點解 點解你老豆做野唔諗下老婆仔女？

D狗咁咸濕 你估佢兩父女有冇亂倫？

唔知佢2個女或者佢哋嘅朋友有冇mon po
如果佢哋肯公開話對自己個失職父親好失望，脫離關係
絕對可以影響狗嘅士氣，自己仲唔洗俾人玩

好假
但父債女還天經地義

死臭西，一世無朋友

仆街，你黃

殺人犯個女仲信得過？

都剩係諗自己

而家唔見左個post

真定假都好啦，如果係真既，你睇唔撚實你老竇，跟住佢周圍作惡，你覺得你自己冇責任？

砍掉重練，投番注好人家

她的爸爸不是殺人犯
她的爸爸不是強姦犯
她的爸爸不是黑社會
她的爸爸不是中國人

Noted with Thanks
唔需要多野講

一係你叫你老豆收手
一係我幫你地全家收手

縛你老豆出黎大義滅親囉
黃

唔洗還返肝腎比人呀

同爸爸割𥱊

咁請問被你老豆開槍謀殺的手足無屋企人?
你以後點見人我無興趣知，問下你屋企人殺人前有冇諗下你地?

我我我我我
咩都只有自己
你無資格叫自己做「本來係黃」

假假地

今時今日，黑警教的是年輕就是罪，u r not the only one

你幾慘關我撚事咩，手足畀你狗老豆射仲慘

咁俾你老豆射個個點撚樣做人啊

割席一字不提 就想人唔搞？

如果係真,真係玩佢條命
幾多手足冇左條命,幾多手足俾狗咬到出唔到街,幾多手足俾人玩48,幾多手足冇左份工三餐不繼
你為左冇得玩而心痛,自私狗

俾個機會佢老豆 去自首認謀殺 告得入咪會原諒佢囉

傳送門
[url]

狗女扮黃, 之後光速割蓆
假到呢 自私到呢
不過都似FAKE多

其實可能係假 聽聞俾人收起左部電話

魔警死全家
點解會變成咁應該問你的魔鬼父親

假到
仲問乜鳩
返大灣區啦

咁你老豆又射鳩人地啲仔女? DLLM

本來係黃？
己經假到死
仲要而家唔知
篤老豆灰斷絕關係啦
至低限度
梁齊昕咪又係咁使教咩
收皮啦
禍必及妻兒
支那政府都係咁做嘢

如果係黃應可以係fb ig睇到，完

你地一家人黎架嘛邊會分你我，齊上齊落

黑警死全家！！

父債子還，不應該呢

細個時既相黎

真又點，假又點

全家死清光

扮乜撚嘢呀

j ed

真定假都好，做得老豆個女就要預咗，除非佢依家親自出份聲明同老豆割蓆啦

唉。怪你爸爸喇

你老豆做過咩，二姊姊一世都還唔完呀。
而家人地仲係醫院訓緊呀。仆街

黃？ facebook係咁出po鬧人架喎 狗女

問自己老豆點解要做狗,點解要做PTA主席
特權階級憑咩話自己唔公平

有無大女相

問下中槍義士放唔放啦 撚到我地話事咩

怪就怪你老豆博出位

唔係
應該話大部分後生藍係狗仔狗女
但唔係大部分狗仔狗女係藍

如果係佢 又使乜係SECRET到講丫
反正佢係唔係SECRET到講係人都知佢邊個黎架啦
咁點解唔用自己AC講證明真係自己

係深黃就攪埋隻甲甴老豆一齊死咪放過囉

而家可以去大灣區大展拳腳

喔 問下你老豆丫麻

無人話要上擂台隻揪 住同一間屋大把機會啦 你估唔洗訓覺咩

大義滅親咪信

歡迎割蓆
割你老豆蓆
搵班雜種狗輪你老母大米

你只能夠怪你老竇囉～

不怕攬炒。繼續支持。小心被捕

你老豆唔係人

收皮啦

有無數人無左成個人生

你少少野就喊哂口

咁都叫黃？

啲咁嘅飛機文 學生證都冇張

我個孫讀牛池灣女校 尋日我個仔做左件好錯嘅事。。。

係90%會做支那人

睇撚完仲想打刷尻佢

假膠feel

發聲明斷絕父女關係

而家真係唔知 呢句 咁多暴力事件反而轉軚
黃都係一個潮流俾佢突出威威

怪就怪自己老豆，屌自己老豆啦

問返你個低級謀殺交通警囉

但我真係唔明點解啲popo要搞我地年青人

比人搞完你就會明咖喇

利申有警二代朋友 有屌警察 去集會

割席喇，香港人會原諒你，眾籌俾你租屋又點話

琴日我手足做左件好岩既事
但比人射左三槍
點解

你個世界裂開左
但你有冇諗過你老豆間公司令好多香港人個身裂開左，前途裂開左？

咪係 訓左做咩都得

殺人填命

佢係咪黃底
自己同校同學仔最清楚
竟然都沒人出面幫拖發聲
真係黃極都有限

多謝你老豆啦

千奇唔好爆你老豆食晏位置
唔好暴露佢行蹤啊 好危險架

出嚟割蓆

真黃既又點會甘諗野
返去重作啦
btw要怪就怪自己老闆係殺人犯

一世唔洗翻身
殺人犯個女

爆佢老豆d黑材料先講啦

殺左人要問典解既典解既

比你老豆射果個就真係唔知點

出黎獻頭啦 唔好好手足哂資源搵你

出賣自己老豆咪無事囉
世界就係咁 有人中六合彩 有人唔中

咁留係屋企 出邊好危險 周街都係你老豆啲仇家

因為謀殺犯非但不被懲罰，反而受政權嘉許，公義得不到申張，唯有用私權了結。

世界係咁唔公平 鬼叫你老豆殺其他人個仔
日本兵殺人 李鳳儀就要死

睇到呢句完

佢以為呢個世界只有父蔭？
老豆做陰質野，係會惹埋自己架。

那個朋友就是你自己

今日德望唔係停課咩？

番下你個好型既老豆就知架啦 你依世人就係咁先

你老豆做既罪孽,兩姐妹還唔完,留落你地既子女,同孫仔/女身上!!!!!!!!!!

上得警車有幾黃

打得出咁既野都證明佢on9

當佢係真 又有幾慘情呀 屌

我都唔明點解我屋企俾其他同學窮，冇得放假搭飛機去旅行囉……想改變命運，首先由自己開始，勸你老竇自首，你就會被捧為英雌

問你老豆啦
斷絕關係咪冇人搞你囉

真心：你企出黎話同你老豆割蓆，強烈譴責你老豆開槍射殺手無寸鐵嘅人，最後補多句光復香港時代革命，五大訴求缺一不可，解散警隊刻不容緩

我相信大家都唔會再針對你地

嗱！我就唔識政治嘅！不過...

你老頭射爆人地粒腎仔呀 佢代你老豆道歉 贘返粒出黎先

收皮啦！

你估禍必及妻兒係假？

命黎嫁大佬
真係仲敢番學就屌屌佢老母

唔好咁 望住會射唔出

完美演繹一脈相承嘅濫權慾

係真係假都好，如果啊女你真係唔想自己既生活係咁，你自己諗方法同你老豆割蓆然後等佢冇好日子過，手足就唔會搞你

叫你老豆辭職咪得囉
問題去咗你度齋喊冇用

唔好迫到佢地自殺

咁又點呀 怪就怪你老豆 無人搞過你喎 係你地唔敢出街唔敢返學 你班仆街又做過乜野 剩係識話自己黃

想知點解 ，問你老豆啦 屌

覺得好假 作文咁

我都唔明白點解你老豆要開槍

淨係呢句就覺得好假

禍不及家人呢句不適用於警曱

本來黃？黃係邊度呀睇過
你老豆開槍你都未嬲未質疑 你質疑手足？諗下仲叫唔叫黃

你最錯咪當初點解要游得咁快游去你老母個西度囉
應該好似你啲兄弟姊妹咁游去啲紙巾度咪得

要讀歷史，了解台灣霧社事件，係好不幸的一段歷史

因為你老豆搞鳩人

係咁唔公平嫁啦
人地禿頭雞仔餅攞枝炮出黎揚兩下，扮下Rambo就有得做支共上賓
你老竇開埋槍殺埋人，結果換黎一句警員須為自己行為負責
咁得閒9UP不如準備定去做雞賺錢養家好過啦

屌你啦 個黃字就真係比你侮辱哂
仲係諗自己無得玩無得威
你d同齡同學係街比你老豆打靶呀
好意思叫自己黃
成篇野淨係睇到自私 眼火爆

似個d餐廳藍扮黃想博一博

自己問你老豆

點算搞，兩隻狗女一條頭髮都冇少到，老豆繼續番工

比起周學你呢啲算得係啲咩？更何況你係狗女
如果有不滿請發洩係你個殺人犯老豆度，唔好係度搏同情

假到ok
真黃點會咁講

知自己老豆做左衰野點會唔知點解燒埋自己度

問你曱甴老豆

咁撚黃講呢d

黃你個頭

快d拍片譴責老竇

好撚假
似藍絲作出黎

其實可以返大灣區大展拳腳，好羨慕佢，真心

問返老豆點算囉

咁咪問吓你自己老竇做咗啲咩囉

我真係唔明點解你地合老竇要咁射個學生 咁射人地個仔 咁射人地個同學

抵啦

直播，你屋企四個人重演個一幕，就原諒你
你做你老豆
你個妹做被脅持白衫
你老母做中兩槍
你老豆做中一槍
埋位，roll機，3,2,1 ACTION !

其實有一個好多人睇tg 一早叫佢pm admin 解釋...如果係自己人佢地會放個佢地

唔好做人啦
落去做鬼啦

無錯！

Up

禍必及親兒

你地千奇唔好跳樓

U finish off your father
U are a hero then

抵你死啦有咁既老豆

問你老豆點解要殺人啦

一係公開屌老豆
一係公開比人屌
黃定藍根本唔重要

返大灣區啦

問你老豆啦 你老豆俾你既禮物黎架

哦
即係諗住蝦蝦霸霸 以權謀私啦

除非你食翻周同學捱個槍
唔係你扮咩無辜

總之 黑警死全家

同意

岩呀 咪又係只諗自己既自私撚

點解？問下自己老豆囉

名校secret

你2個上前線做下野同黑警割蓆咪得law

邊個作㗎，俾少少質素好無

大義滅親咪得

本來係黃呢句笑到仆街

因為你老豆係殺人犯！
明唔撚明？

點解要射人個仔

笑撚咗

你黃有撚用 你老豆係殺人犯呀

夠膽出黎篤灰

返去大灣區英雄都有得你做

問下你老豆點解要殺人

公開屌柒你老豆及黑警啦

本身係黃嘅就唔會咁問點解啦
都on99嘅

食屎啦！
老豆做咗殺人兇手，
兩個女都係殺人兇手呀！！

我本來係黃

呢句假到仆街

喂 無辦法㗎 下世小心啲 抵死

F5係唔係好好玩?
比你老豆打中嗰個而家無得玩

怪港共，係港共搞到香港咁樣

翻大灣區

點做人？
你有做過咩？

係黃嘅 Stand with 老豆搵仔 啦咁
都黃左5個月
咁小事 你識做啦

拍片先再考慮

ask your popo dad

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

如果你哋係真黃既話，咁一定有去開示威現場啦
你哋可以攜同自己暴動既證據去被捕，迫香港警察告你暴動，入去坐返6-7年，最多坐完之後用黃色經濟圈全力救濟你兩個
咁你哋屋企就會永遠失去咗你哋兩個，並且係由警隊親手清算，都夠表達你哋寧為玉碎不作瓦全既決心，全部人都會相信你哋

我啲黃既警察仔女係真黃既話就係所有朋友都會知
而你話你黃但照比你啲朋友同學屌到上天花板
咁你話我地點幫你
你出面割你老豆席咪無事

割你老豆咪得

我本來係黃，而家真係唔知

呢句就知個人有問題啦

係我話深黃就會無條件支持大家 話會核彈都唔割 所以條女on9 扮乜撚

係無辜架啦，問下你個仆街老豆開槍又有無諗下人地個家庭阿
要怪就怪你自己個仆街老豆啦
喊苦喊忽都唔會有人可憐你地

公開同你老豆割𥱊先啦

問你老豆呀嘛
寫上去secret到做乜撚啫
人地想玩都冇得玩呀
問你老豆點解要咁對人
人地恰鳩你唔係打鳩你算係咁啦

假post都有人推？

兩個女出黎開記招遣責佢個仆街老豆既暴行就原諒你

自稱黃
身邊都有幾個

第二句咪答案 禍_及妻兒

真黃點會唔識割鳩佢老豆
擺明假啦

問得點解就知唔係黃啦

仲要話自己想變藍

右面嗰個菲律賓嚟？

咁驚番大灣區讀書囉，我就唔信永遠有狗接你地番放學，始終有機會落單

乜撚野叫"我本來好黃"
又係"我本來係中立"d fd?

寧願出篇廢文怪責世界點對你
都唔諗吓點怪責你老豆
仲好意思問點算好
獨立思考冇都算連少少智慧都冇
難怪係狗女
唔好咁快死住
慢慢痛苦一世啦

大義滅親 唔該

黑驚仔女冇一個係無辜架

黃就黃得徹底D

我都好傷心 老豆射到人重傷
你仲唸住玩

有，佢老豆自己跳樓，或者佢地兩姊妹推佢落去，大家立即接受翻佢地，我估無有反對

會唔會大義滅親

大義滅親 唔好貓哭老鼠

呢個問題佢係咪應該問番佢老豆呢？！！

好慘
但係請你體諒下 你老豆想謀殺果位手足比你更慘

問你老豆啦屌

返大灣區一定有你立足既地方
香港唔適合你
件事咁清楚都要唔知點解? 要怪就怪你老豆

有其父
其有其垃圾子女

點會唔關佢地事, 佢地有份食狗糧就關事架啦

你仲有機會喊
仲有機會玩
人哋呢?

btw假撚到爆

連朋友都搵唔到，但會開fb投稿~

你老豆！殺人兇手！

問返你個仆街父親啦!

作呢篇野條友真係好撚on9
乜港共政府出左黃藍認證系統咩？
黃藍之分唔係好似d支那豬咁，為左拎個美國護照走去宣誓效忠美國，拎完又話自己只愛中共國
黃藍係智商、良智、是非之分，唔係文件認證系統啊！
支那共狗都有呢d劣根性

點解? 咁要問下你老豆啦

膠post

唔好問人 問下自己老豆

原你老母本

因為你老豆老母係狗
而你就係威脅到佢既籌碼

要怪就怪你老豆係殺人犯
一個明知禍必及妻兒都照殺人既殺人犯

想大家放過你？恐怕除非你老豆死
大家千期唔好亂黎

你覺得你仲會有朋友？
你係咁喊大曬？
做埋咁多冇人性既行為 你地唔抵可憐

你問下你個魔警爸，無人攻擊緊佢，周街掹槍出槍袋做咩先

重刷啦

睇下你老豆幾英勇仲衰個陳同佳呀，認得佢做老豆仲有咩資格話黃

大展拳腳果個 假左啲

如果佢係淺黃嘅話
覺得其他人做錯佢可以割𥱊

但係如果佢因為唔同意抗爭手法，而去否定抗爭目標嘅話
咁佢只係偽黃

快啲斷絕關係啦

真係幾假.....DLLM

雖然
唔知係咪本人
但你老豆差d射死人地個仔

唔明點解仲叫咩黃

好彩唔係

假
係黃嘅又點會「唔明」
中槍果個手足黎, 係黃嘅, 個個都寧願中槍果個係自己
btw, 名校垃圾secrets好耐無睇, 成日係度作故仔

agree

抵撚你死啦 大展拳腳 笑撚死人咩

我想問一句...如果係咁...呢個細路女同佢老豆有咩分別？？？
雖然好矛盾...但...大家係咪都選擇左比仇恨控制你地？？

Ask ur dad

啲尿黃咋港豬

當你唔可以執復係當事有權力人士
咁歷史不斷都係重複一樣野就係後代
因為呢d仆街一定會將最好既野比下一代
點解點解?成年人連最簡單平等對待都唔識

唔理真假，父債子還天經地義，你只可怨你老豆做過乜，而唔係怨天怨地！你要問既，你問返你老豆個後生仔有對佢做過乜？要開槍殺人？有因必有果！

老豆開槍之前有冇諗過屋企人？
冇，佢淨係諗到幾時上北京面聖
夠膽公開割老豆嘅話全港手足一定保護你

好假......正常嘅黃絲唔會咁講野

因為你老豆係殺人犯囉
唔知點解？
你老豆殺人你做過d咩呀
人地中槍都未喊啦屌

港豬黎咋，加陣一啲𡃁仔當黃係潮流咁，大家都黃我咪黃囉，好似好威咁，同冰筒挑戰有異巧同工之妙，問佢原由點解，咪又唔知，跟風囉
乜鬼本來係，跟本港豬一隻黎

偷你老豆把槍吞啦臭閪

權腳
我信係狗女，文盲級

有咩分別？
一個拎槍殺人 但無任何法律責任
一個為民捨身 以死鳴志

不如諗左 點樣令被害人得到應有既正義先？

問下自己老豆

港豬黎咋，加陣一啲𡃁仔當黃係潮流咁，大家都黃我咪黃囉，好似好威咁，同冰筒挑戰有異巧同工之妙，問佢原由點解，咪又唔知，跟風囉
乜鬼本來係，跟本港豬一隻黎

冇得跟大隊日日玩好慘，咁黃就唔好靠老豆份狗糧食瞓玩啦屌，家陣可以用電話出post咪又靠老豆出錢買

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

港豬黎咋，加陣一啲𡃁仔當黃係潮流咁，大家都黃我咪黃囉，好似好威咁，同冰筒挑戰有異巧同工之妙，問佢原由點解，咪又唔知，跟風囉
跟本港豬一隻黎，依加玩唔到個潮流咪本來係

自私閪.
仲講自己無得玩.

如果堅黃既你離家出走都會有人照住你

跟本港豬一隻黎，依加玩唔到個潮流咪本來係

黃佢老母咩

屌你事發後現場影佢咩
定坐時光機啊

怪自己有個仆街老豆囉，父責女還

唔明點解仲好意思話自己黃？

你兩個冇事，手足有事。

邊度會有人信 除非佢自己拍條片講

你老豆搞人仔女，人地咪搞返你老豆仔女囉
就係咁簡單

問你老豆囉屌你老母

你係想佢兩個女殺人呀？...你明唔明我想講咩？？？
要殺點解你重係度期望佢地兩姊妹去殺？你同我都仲係度打緊字...我點諗你都細唔過佢兩個女...你都未有心理準備做任何野...你真膠定咩事？？

咪同警犬父親脫離關係，咪信你黃絲囉

假撚到 呢段時間風頭火勢點會夠膽開po打啲咁嘅野吹大個火

唔大義滅親，咁咪父債女還囉

本來係黃就唔會問點解啦

問得都唔慌係黃

假到仆街啦，第一日黃咩？
第一日知做狗女係咩後果咩

真黃就拍片，同隻狗割席，譴責佢
我就唔信真黃重點唔係放落佢老豆殺人
而係放係自己有幾慘

你鍾意啦左膠答撚左你有咩分別 駁唔到又係度spin

我係未ready呀 但我老豆老母比人斬我都一樣唔會去睇佢地 因為就係你呢D藍絲 左膠 令到我地受苦

你咪慢慢話我無人性 被害人都未得到應有既正義 你就係度攞光環 唔做政客哂撚左

不過點都好啦 希望你身邊既人全部都咁撚安逸可以企高地 加油

你問你Daddy就明

屌你老母

問下daddy

叫你老豆唔好殺人

問下你老豆咪知lor

你想知點解咪問你老豆囉
叫你老豆自首啦

問老豆啦問我哋有咩用

你敢大義滅親咪咩事都冇, 仲當你英雄添

多謝你老豆，屌你老母臭西

無人想知blocked

父債女還

我都幫阿爸還唔少債
不過有人係錢債
有人係血債

問你老豆點解要搞你兩嗰啦

爛一嗰腎
割半嗰肝
切膚之痛啊

WFC

如果你老竇依家行出嚟，拎住支槍去保護返中大同城大啲學生咁大家即刻唔搞你地兩姊妹，得唔得呀！
你喊有乜咁巴閉呀！現時中大城大大把學生大把學生家長喊呀！收皮啦狗二代

邏輯問題

收皮啦屌你老母
你就冇咗一年，我哋手足可能冇咗成世啊屌你老母
話咗黑警死全家，就要死全家
同埋冚家剷啦你

收皮啦

番大陸啦臭西

去大灣區解決一齊
一係就出賣你老豆

一死以謝天下啦

搬去大灣區啦曱甴女

不過話時話我同我阿媽又識得有人五六月嘅時候係黃 但認為依家過火而轉軚

老實講大家對齊昕有咩感覺？

哇 快啲深黃保命

政府就係查家宅，你咩都冇做過，政府都當你做左。仲有，冇做過代表咩？見到有人俾車撞但唔提佢係道食花生都係咩都冇做過

三個字投錯胎

講到自己係黃
咁就叫你老豆出黎自首啦

真黃六月後除咗諗香港之外唔會諗其他嘢

仲話想玩好多嘢?!! 佢崩潰都喺因為自己嘅遭遇 一句都冇提過中咗槍嘅手足

你就左膠...我出去等你慢慢ready喇...

整容/大灣區啦屌你

你鍾意啦 都係果句 希望你同你身邊既人每日都可以舒服企高地！

先唔論真確性

禍不及妻兒? 收嗲啦

本來黃咁即係本來支持黑警死全家？

因為你老豆開槍打嘅就係人地嘅仔女

咁撚黃就唔駛secret啦屌

大展拳腳呀屌你老母，學識中文先啦

怪人都唔怪自己殺人犯老豆
去死啦

「朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。」

Watch this yourself .

大展拳腳
名校？

比人打 比人殺個啲人
就冇老豆老母嘅
乜野叫本身係黃

支持

香港人都唔明點解佢地要搞香港人